{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001057",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 투하트호텔"
    },
    "text": "2018年5月にリニューアルしたペンションです。 近くに海水浴場があり、入室は19:00で退室は12:00です。 送迎は不可能で、バーベキューの利用も不可能です。 幼児も人数に含まれ、最大人数を超えることはできず、乳幼児以上からは大人と同じ追加料金が発生し、当日現地にて決済されます。 インターネットは無料でWi-Fiを提供しており、ペットは入室できません。 駐車場もあり、無料でご利用いただけますが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。 追加で知っておくべき情報はありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "リニューアルしたペンションはいつ行われましたか？",
            "answer": "2018年5月にリニューアルされました。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くには何がありますか？",
            "answer": "近くには海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は19:00で退室は12:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューを利用することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、バーベキューの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "幼児は人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、幼児も人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "幼児以上からは追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、幼児以上からは大人と同じ追加料金が発生し、当日現地での決済となります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料でWi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "いいえ、駐車場の利用は無料ですが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "追加で知っておくべき情報はありますか？",
            "answer": "いいえ、追加で知っておくべき情報はございません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 180,
        "QA": 396
    }
}